<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>美金课堂 on 卡尔资讯</title><link>https://xcarl.com/ch/</link><description>Recent content in 美金课堂 on 卡尔资讯</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>zh-CN</language><lastBuildDate>Wed, 22 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://xcarl.com/ch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Branded Surveys在线调查网站评测</title><link>https://xcarl.com/ch/branded-surveys/</link><pubDate>Wed, 22 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://xcarl.com/ch/branded-surveys/</guid><description>什么是Branded Surveys？ Branded Surveys的前身是MintVine，是一个与市场调研公司和财富500强公司合作的网站，他们将你的反馈用于营销和创造新产品。作为Branded Surveys的会员，你可以通过参加调查获得积分，并将这些积分兑换成现金、礼品卡或捐赠给你最喜欢的慈善机构。
注册Branded Surveys Branded Surveys正规吗？ Branded Surveys在Trustpilot上有4.3颗星的评价，有大量来自用户的正面评论。这些评论提到了调查的数量多、调查的种类广以及兑现简单等评价。当然，也包括一些常见的抱怨比如调查填充得太快，调查进行到一半时被踢出等问题。但是，我们已经对其进行测试，完成调查并获得了报酬。所以你可以放心，Branded Surveys是一家合法的公司。
如何在Branded Surveys上开始赚钱？ 与其他调查网站一样，Branded Surveys使用起来也很简单。您需要做的是注册一个免费账户，回答几个用户画像统计问题，然后开始填写调查。创建账户后，你会得到50积分，在参加第一次调查后，你会得到另外50积分，总共相当于1美元的注册奖金。 开始填写调查 设置好账户后，你可以登录到你的账户仪表板，查看你有资格参加的调查。这些都列在Survey Spotlight下面。你还会看到完成这些调查所需的估计时间，以及你将获得多少积分，这两点可以帮助你确定是否值得参加调查。请记住，列出的时间是一个估计，一些调查所花的时间比所列的时间少得多。例如，我为一项列出10分钟的调查赚了39积分，但我只花了大约2分钟就完成了。 有些调查实际上我很喜欢，我收到了一份关于狗粮食物类型的调查，这样我就可以告诉他们我为我的小狗买的健康、有机的食物。我参加的另一项调查是关于数字内容创作，非常贴切，而且我也有很多建议。
我注意几乎每项调查都有钓鱼问题，以确保你保持专注。如果你没有正确回答这些问题，或者与你的个人资料统计问题（家庭收入、年龄等）不一致，那麽你将被取消资格，你的账户甚至可能被标记为欺诈。这听起来有点令人难过，但你可以通过放慢速度来赚更多钱。你的回答质量越高，你就越有资格参加高薪调查。 积分兑换 一旦你积累了500积分，价值5美元，你就有资格兑换现金。你可以选择通过PayPal接收付款。你也可以用你的积分换取亚马逊、苹果等地方的礼品卡，或者向慈善机构捐款。通常会在一到三个工作日内收到现金或礼品卡。 除了填写调查，Branded Surveys还有其他可以赚取积分的方式等待你去探索,快来注册赚钱吧! 注册Branded Surveys</description></item><item><title>如何在Swagbucks上赚取额外收入</title><link>https://xcarl.com/ch/swagbucks/</link><pubDate>Mon, 13 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://xcarl.com/ch/swagbucks/</guid><description>如果你想在网上找一种简单的方式来每月赚取一点额外的现金，我们将向你推荐Swagbucks。Swagbucks是一个奖励平台，用户可以通过完成调查、观看视频和执行其他简短的任务来赚取Swagbucks，缩写为SBs。一个SB大约等于0.01美元，你可以将你的SB兑换成PayPal现金或亚马逊、沃尔玛的礼品卡。自2010年启动以来，Swagbucks已经获得了超过2000万用户，支付了超过5.56亿美元的现金和免费礼品卡。
点我注册Swagbucks 赚取Swagbucks奖励方法有：问卷调查、购物返现、注册免费试用优惠、观看短视频、使用Swagbucks搜索引擎、玩游戏。
1.问卷调查 在Swagbucks上，比较流行的赚钱方式是通过参加问卷调查。大企业依靠像Swagbucks这样的公司来获得消费者的反馈。当你参加调查时，这些公司为你的回答付钱给Swagbucks，而Swagbucks则将他们的部分收入转给你。
当你第一次注册Swagbucks时，你会填写一份统计资料，包括你的年龄、收入和兴趣等。Swagbucks使用这些信息，将你与适合的调查相匹配。每一天，你都可以在你的账户中找到调查选项。你的资料越准确和完整，调查匹配就越好。
这些是Swagbucks提供的调查。根据Swagbucks的估计，报酬从20到500个SB不等，需要5到45分钟来完成。某些些黄金调查需要很长一段时间来完成，且很有可能失败。我做的一个调查花了大约30分钟，赚了137个SB。 2.购物返现 当你通过Swagbucks的链接购物时，Swagbucks会收到少量的佣金。他们将部分佣金作为返现转给你。Swagbucks的购物页面还提供通过外部交易的优惠券。当你找到一个你喜欢的商品时，只需点击链接，就可以引导你到该公司的网站，在那里完成你的购物。 有时，Swagbucks为特定的零售商提供倍增优惠。因此，如果一家商店通常提供1%的现金返还，但某天有一个10倍优惠，那么你每花1美元就会收到10%的现金返还，就是10个SB。你的Swagbucks积分可能需要30天或更长时间才会出现在你的账户中，这取决于零售商的情况。
3.注册免费试用 通过Swagbucks Discover，你可以通过注册产品试用、向慈善机构捐款、下载移动应用程序等方式赚取SB。简而言之，它们都是来自与Swagbucks合作的公司的优惠。其中一些需要你付款，而另一些则只需要注册。 4.观看短视频 通过Swagbucks Watch，你可以从10多组视频类别中选择，包括娱乐、时尚、健康、食品和旅游。每组通常价值1或2个SB。你可以在做其他事情的同时用Swagbucks看视频赚取积分。 5.使用Swagbucks搜索引擎 用Swagbucks搜索功能在网上搜索能获得奖励。你可以直接从你的Swagbucks账户中搜索，或者安装Swagbucks Search Chrome扩展。当你获得 &amp;ldquo;Search Win&amp;quot;时，Swagbucks会通知你，并告诉你获得了多少积分，奖励范围从5到25SB。 6.玩游戏 Swagbucks提供一些流行的游戏，包括纸牌、宾果、愤怒小鸟冠军和老虎机。对于这些游戏，有的需要在指定时间内达到最低等级，有的则需要在线对抗并获胜才能获得积分。 以上就是在Swagbucks上赚积分的几种方式，如果你有兴趣在网上赚取一点零花钱的话，Swagbucks会是一个很好的工具。
点我注册Swagbucks</description></item></channel></rss>